球星比賽，每場都新波鞋落地?

佢地每場比賽波鞋都只係著一次?有時新boots落地，對鞋硬到死，又唔舒服，好難發揮自然。不過佢地比賽得咁激烈，打/踢左15分鐘，對鞋都可以殘過我地著左一年。
同班玩具撚完全相反

點會呀
球會有波boot機 會整軟啲皮先着

應該唔係，睇英格蘭國家隊啲片啲球員會拎啲boots比工作人員keep起應該係有固定一兩對

衫同褲如果冇穿冇爛係咪都一樣照掉?

佢地果個技術層面點會比對boot局限到
好似街場d人踢得閪就賴三賴四話對boot硬咩

玩具鞋其實仲快殘
好多球星都係打兩三場換一對

連波衫都有quota